Джон от Америка е най-добрия приятел на Иванчо от България. Те редовно си пишат и винаги почват с това колко градуса е навън при всеки от тях. Проблемът е, че всеки използва мерната единица, с която е свикнал. Иванчо пише с градуси по Целзий, а Джон - градуси по Фаренхайт. Те преввръщат градусите едни в други по формулата: 
   
``F = C*1.8 + 32``  
``F`` - градуси по Фаренхайт  
``C`` - градуси по Целзий  

 На Джон и Иванчо им омръзна постоянно да пресмятат колко градуса е при другия, затова е време да им помогнете. Напишете програма, която на първия ред приема градуси по Целзий, написани от Иванчо, а на втория ред приема градуси по Фаренхайт, написани от Джон. След това програмата отпечатва на първия ред преобразуваните градуси от Целзий във Фаренхайт, а на втория ред - преобразувани от Фаренхайт към Целзий.

## Вход
На първия ред се въвеждат градуси по Целзий.  
На втория ред - гладуси по Фаренхайт.

## Изход
На първи ред пресметнати по горната формула градуси от Целзий във Фаренхайт.  
На втори ред пресметнати по горната формула градуси от Фаренхайт в Целзий.  
Ако градусите не са цели числа, ги закръглете нагоре до цяло число.

## Ограничения
* ``-60`` <= ``градуси по Целзий`` <= ``60``
* ``-140`` <= ``градуси по Фаренхайт`` <= ``140``

## Пример

### Вход:
```
10
90
```
### Изход: 
```
50
33
```